超過50歲既候選人我一定唔會投

泛民睇路

咪撚俾奶共派搶資源呀 我理得你含淚含撚定奶春袋

不分政治立場

超過40歲：自我審查
超過50歲：傾向建制
超過60歲：打圧後生
超過70歲：奶共以其獲中共器官農場延壽續命